[夢想飛行] 加州飛行學校突然倒閉！台

位於美國加州中部弗雷斯諾市（Fresno）的一所知名飛行學校本周一（27日）突然無預警宣告停課。

據了解，校內百多名學生中有高達40名來自台灣，除了有在學近兩年的學生飛行時數恐付諸流水外，眾學生未上課的已繳學費金額更恐達百萬美元。有學生向《蘋果》爆料，有新同學上周五（24日）才入學並預繳5.4萬美元（約42萬港元）學費，一個工作天後學校就宣佈關門............

台籍學生余先生（Yu，音譯）周二晚在三藩市機場接受《蘋果》訪問表示，Mazzei Flying Service多年前因為華航曾送過一批機師來受訓，因此很受台灣學生歡迎，希望修畢能回台灣應徵機長工作。

加上該校在台灣賣廣告，與代辦公司配合極力推薦，校內也有台灣教練，語言上容易溝通，種種因素讓全校學生有過半來自台灣。余先生指：「很多英文不夠好的學生都搶做台灣教官的學生，他很搶手。」余先生透露，該校國際學生佔九成，來自台灣、中國及印尼等國家，美國本地人反而很少

余先生再爆料，懷疑當初幫不少學生代辦到Mazzei Flying Service的台灣代辦公司中華航發協會「是共犯結構」，因為航發協會在幫他代辦申請Mazzei之前，曾推薦他另一所加州飛行學校Sierra，而那間學校在去年也倒閉了，巧合得啟人疑竇。

邊個yanki

d正皮代表乜？

所謂知名係咪台灣出名咋

華航而家唔用空軍退役機師拿？

應該就係啦

唔識英文都仲要做機師...
咪害人

咪撚坐華航

華航平嘛

唔通坐又貴又差既因航？

得呢兩間公司㨂

咁你有咩好提議？

冇喇, 比德航定意航執過一輪